有人叫我join呢d club做運動，有冇人知咩黎？

係咪又要瘋狂買佢d產品？ 有冇巴絲講下？

落樓下公園搵大媽仲好啦 又唔使比錢

同搞手係大同，初初以運動做引子，之後佢會狂sell你買shake飲。

Herbalife？
醒目喎喺poly podium做運動
連租都慳返

我就係見佢地個個都揸住杯野影相 都心知不妙

有冇人真係join過係點？

Herbalife

姐係點

傳銷野，大可以唔參加

仆街傳銷野